洗咁多錢個繞道都塞車 笑而不語

一條藍色港島線我來回搭兩次都快撚過你

mtr✌️✌️

個名起得好 繞道 係需要繞個既道路

港鐵✌🏿

塞死晒

樓主轉左去宣傳部

公關部

廢時佢又放火

正，以後出西隧返太古城快好多
西區返東區巴士肯行新路一定快過垃圾港島綫，唔洗同區外人迫，巴士又有位坐
留名班撚樣拎塞車為由為反而反，每朝咁多人流車流走入CBD，根本內街倒塞出返嚟一定會塞車
，唔想塞車以後限制私家載數目唔撚畀平民買車囉 塞車原因都未搞清楚

今日搭緊？

真係唔撚識㗎啵
平時就塞完西隧出口再塞中環啲燈
家下塞完𠵱到就入繞道一出道北角喎

平時西隧口塞到銅鑼灣，而家尖沙咀塞到中環
咁姐係有冇快過

東行點撚樣塞去銅鑼灣呀？Toll Plaza又當尖沙咀呀？
平時未夠8半已經塞Toll Plaza落籠啦，通車以前已經係咁啦啵

Hi bro💋

收到風樓豬派左佢手足拉xxx去整塞條繞道

屯門有有巴士直去太古？

最撚正既巴士線 同D黑絲OL一齊塞車

咁又係 港鐵正唔係第一日事
又快又平

啱呀，全世界都讚梗我哋，係香港人罵我哋

962C？

香港人日日用 一delay少少就投訴啦
去過外國就知家鄉好啦
成日話日本比 日本咁多競爭緊係啦
香港一間睇哂全港鐵路好大壓力嫁

屌你老母？